[UJUNG] Cosmic Girls 宇宙少女討論區(25) 奇蹟般的孩子就是我們的光芒

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon J ung연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

苞娜

Instagram：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

《HAPPY MOMENT》
主打：《HAPPY》

MV：

合作歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

新帖留名 ...

靜靜老公留名

瀟瀟專一新飯留名

真淑留名

留名

頂佢偶電團套野唔洗拍得咁好睇同咁 Q 煽情呀 ...
點解唔搵個我地團既入去呢又 ...

靜靜男朋友留名

唔紅

我唔信 ...
話哂我都都出左個女配腳 ...

[black]D.ana[/black]

呢個真係新發現 ...

連登宇少po唯一正常人留名

我樹精啲演技

[black]d.ana[/black]好正

Exy老公留名

新post留名

花心

連登 kpop 飯常備條件之一 ...
芯 !!!

而家淨係諗到渣佢羅友渣到佢嗌 ...

可能唔只渣羅友咁簡單

幫八少打丁

咁樣真係好哂野 ...
你諗下你有十二條咁既女 ...
難度你只是希望佢地幫你打丁 ????

唔好將你污穢既思想加在我身上
我為人好正直

咪係 流星變態咸濕亞則施

係 ??? 咁我要幫你拗攣喇 ...
試過一次 ... 包你番唔到轉頭架 ...

宣寶老公留名

下？

上 !!!

我專一

傳說中既襟鐘手出現鳥 !!!

樹樹 ...

你都有隻襟鐘仔手呀

POP IN SEOUL
MV 花蕠 ...

起 !!!

EXY V 中 ...
(熱褲仔)

我個v app剩係唔彈宇少notification 其他都會彈出來

新po lm

點解 m&g 無生放呢其實 ...

以往唔係睇下留言又抽問題架咩

呢個真係一個迷 ...
不過 mnet 都係度轉緊型 ...
idol arcade 居然捉左權赫秀上去做 HOST ...

有無巴打買咗?我四隻中一隻...

四中一得一個簽 ... 都幾赤下其實圍起條數 ...
希望你中你最 like 既成員簽名啦 !!!

個個簽名都有係冇山支簽名

我更新完之後直情全部都唔彈 但佢又話我有開通知

你follow左咁多團，緊係show唔哂啦

遲啲會播番
上次玩到有啲火藥味，希望今次唔好

又有必貼飯拍出現

LM

我follow得宇少 星船同防彈三個咋v app
唔係個個都好似某流星同某季節巴打咁花心

好掛住你

你講到咁不如索性開名啦嘛 ... 笨 !!!
點解佢個隠晦咁多 !!!

想爬石同火車

翻睇緊上次：2017目標

幾隱晦都比你一野睇穿了

我想一齊玩狗多啲

兩個都中，係中唔到個一位返黎

我已經硬哂等十爸黎 ...
打算係雞場夾佢入屎坑禁錮陪慾 ...

點解係都要搞我喎

你後面夠挺

你又真係知我後面真係好夠挺

為了恩熙

馬口至

做乜為我

官咖好似已經突破左20000人

唉，越黎越愛瀟瀟啦...

世正呢

正到

又要做波波盒唇膏

你講緊[black]容容[/black] ???

師姐拍拖 ...

搵我咩事？

掛住你所以用大姐釣下你姐 ...
得唔得先 ???

小 ... 對你好 D 都唔得既 ...
去死啦你 ...

30號Music bank好似上半年結算結輯
Cafe未出放送公告既

我知唔知都有呢個名架啦 ...
不如扮下博學好過啦 ...

你邊到係扮呀

扮明係扮架啦我

[black]容仙[/black]

果然唔止我一個扮博學

佢都係花心之王黎

點夠你黎呀 花心唉
Btw [black]容仙[/black]係我睇我結個陣聽過個名

唯一專一清泉

係你係專一清泉 …
不過你呢個泉有幾廿個泉眼

十三個泉眼
你再嘈我包你屎眼都冇埋

你有十三個泉眼 ...
我有十三個屎眼 ... 你想我冇埋邊個 ???
定全部都俾哂先 ??? 一次過呀 ??
你開叉架十爸 ???

我開十三瓣 你有幾多個窿我就開幾多瓣

SHOW CHAMP 都無人題 ...

諗到點應但係太核突 ...
算啦唔洗打和喇 ... 你贏 ...

連首席都覺得核突

我自己講幾核突唔緊要 ...
但係呢度話哂係宇宙少女版 ...
保持番談話質素好 ... 有機會先話你知我諗到點應你 ...

啵啵

無候補唔睇了

你見到我點會淨係同我講野咁簡單

咁中間都要回下氣 ... 傾下計培養下感情架嘛 ...
我老人家 ... 回氣慢 ... 到時慢慢話你知 ...

傻豬黎既 ... 你唔洗驚架 ...
乖乖地 ... 我好溫柔既 ...

我扮大陸仔算

玩波波

你以為你扮大陸仔呢埋係廚所就得架喇咩 ...
我話你知 ... 無用架 ... 好似你咁大陣連登味既難忍 ...
去到邊都好似瑩火蟲咁 ... 出色出眾 ...

識讀唔識睇 淨係睇得明句咩第一名嗰隊唔知可以同佢地一齊去唔知邊 （好似係

有啲fansign問題想問一問流星巴或者各位巴打
方便嘅話留一留tg 萬分感激

係度問啦呢度七萬人入過 fs

問流星就岩啦

又我

你係大佬麻 8隻簽2個 出哂名啦

又俾人番抽

想入嘅話個流程係咪要去mk media到買碟，然後店員就會比單你寫低資料抽，到時個fansign就係木洞個到舉行？ 有無咩重要野漏左 以圖代酒釣下各位

我再重申...
我去果場係公開場 !!!

大致上係咁
利申:無去過

Thx!!! 十二少親自解答

應該就係咁
利申：無去過

咁我提你幾樣 ...
1) 唔好伏死實一個 FS ... 如果行程短 ... 一係要重手 ... 一係要有後手
2) 填 FORM 最好唔好填英文名 ... 你搵搵既韓文拼音填落去就得 ... 除非你好想人全部睇單既都知果個係你同你入到 ... 果兩三粒星星仲衰過三仔超薄格 ...
3) 排隊唔好太癡線地早 ... 聽話 ... 仲有咪撚好似果 D 鄰國人咁入去嘈之巴閉 ... 一陣十個 fan cam 九個錄到你講乜真係好撚好笑 ...

出晒名啦你 今次想幾多隻入兩個

聽人講就係咁
利申：無去過

唔打算入兩個 ...
策略係諗住十隻 + 十五隻是但入一個 ...

我打算2場都15

形容得好貼切

我仲以為會對passport 名添
咁我今晚用naver check check先 太感謝了 希望ok

對到 number 就得 ... 大約就得 ...
我同女人硬係覺得填韓文名機會大 d
(唔知點解抽咁多次都係咁 ... 可能韓僑有 priority )

而且你知自己韓文拼音班 staff 好填 memo 班妹俾寫你名好 ...
起碼佢地會識讀或者叫你名 ...
你真係會開心好撚多 ... 呢個拍心口寫包單好重要 ..

呀仲有 ... 買碟填 form 咪撚咁 high 忘記最重要的 ...
千奇記得記實記撚住一定千萬要拎齊收據
廢撚時有咩唔妥雞同鴨講拗餐死 ...

聽講啲韓仔好鐘意裝你買幾多隻

傻lu

第9秒我老婆係咪揸樹樹個波

召喚成功

請問 …
條符係 a b c d 邊個位
雖然我知答案

係
c
b d
a e
喎

啲廢老特別咸濕

淫廢老需要人慰藉心靈

唔該晒咁多位 ujung有愛

你入邊日呀 ??? 我地呢度 d 愛唔係打字架 ...
係 ...

諗住all in 七月一個場 三號要飛番香港 廢事太急 應該買十隻試下 啱啱grad無乜錢

我準備好食司華力腸同飲熱豆漿嫁啦 最多入到回贈啲提子比大家

唔好打扮得咁明顯呀 一陣唔擔保有冇人捉你入廁格架
人數就好難估計喇

今個星期無乜活動其實十野有 d 窄喎 …
有子彈就唔好慳喇 … 祝你好運啦

記得洗乾淨個菊痾乾淨屎 …
如果係場出入 feel 到有野銀住 …
講暗號 ‘大力捅入黎啦爸打’
包你平安

我戴定藍色徽章架喇

打死唔好講廣東話
大忌用手機上連登

10隻的話
可能有機會射落海

咁你借個 pink pink 佢戴啦

一陣佢十隻入兩個
lok 爆你地棚牙

一陣變左。前面個位巴打唔好係fs掛住上連登呀

好危險的

講廣東話絕對大忌

呢版真係極危 ...
從未見過一個 CB 一次演唱會飛撚左大半版友過去 ...

證明我地有幾想人形蜈蚣

Btw 點解今次攻15隻都覺得好唔穩陣咁既

係差一兩個全員到齊

今次銷量係勁過音源好多
其實你地想數隻入 fs
對番兩大實銷榜同果個星期活動
個場咩環境就得

戴番個頭盔先
女人話架咋 … 好似係

量力而為啦 ...
入唔到 fs 都好 ... 最多咪下次再去 ...
仲有六年你玩你洗乜驚無機會見 ...

又仲可以去下預錄打歌行程 ...
接下番工放工同佢地吹兩咀都 ok 架 ...

大神去過簽售

個個咪我囉

你個撚屌唔請假仲好講 我娥b呀依家

臨訓先黎提醒我做螢幕清潔唔該你喎

夏榮又唔睇 娥b又唔睇！！

miss u bb

你唔睇

真係除左鍚鍚都唔知可以做咩了

呢個手勢係咪有咩暗示

拍埋一齊岐b變到好肥

終於收工
其實我就係棉花糖小白...

佢拍完戲番去好似真係無之前咁瘦 ...
不過都岩 ... 呢 D 時期太瘦會無左對 __ !

肥仔波

係我衰，呢排係我餵飽曬岐B

見面同佢講個廚房唔掂當成日係 d 餸度加料 ...
叫佢炒撚左你先 ...

最近啲咖哩多左咁多椰漿既

諗起蛋治
仆你個街 又幾好食喎

果 D 唔係腥味 ...
係鮮味黎既 ... 緊係特別好食啦 !!!

睇黎聽日上班路冇宇少

為難我也~沒用 人家都不怕我心~痛
再別迷信 我那愚蠢 可敎情人感動

曾經這麼奮勇 冒險走粉也照衝

猶如奇蹟，碰到你極夢幻
愛上了你，也許這麼簡單
只因見到你一眼

成班都好mk

我迷失在.* 這場_×°宇少遊戲°°°×

好心唔好扮後生啦你 你呢啲係中古世紀既mk

娥b勁x100000000000000串

俾十爸追殺 ...

兩個死基佬打情罵悄

沒有你 我又如何幸福

你唔好咁啦預埋你喇 ...

你咪有料索女孩

我呢啲叫攞個主導權
等佢知邊個先係s邊個先係m

好話咁快就半場啦 ... 球證雞聲一響半場完雙方打成 0:1 既 ...
半場換邊之後再開始下半場既戲碼 ...

好我地去一去廣告同廁所先 ... 轉頭番黎 ...
再同大家分析下半場形勢同埋精彩鏡頭 ... 千奇唔好行開呀 !

聽日 line up 有宇宙少女喎 ...

無錯喇
係宜個時候我地同大家揭曉番上集賀年送鳩猴既有獎問答遊戲入面既答案先
咁個問題就係問啊
十月對流星既賽事入面 邊位csl為球隊射入奠定勝既一球而全取三分呢

係我射既🤦🏻‍♂️

Cafe唔見有生放公告
隔離gfd團都出席

流星b:我未做csl之前呢 就踢後衛嘅 花名就叫做重炮

係呀你試過啦緊係知
我支炮係比較重
威力又有小小大

好驚會比佢射到脫肛

牧師牧師 十月仔俾人肛啊

平時柯尿會唔會有後坐力

高射尿炮

好又陪你班蕃薯鳩 UP 下過日辰 ...

出力可控 !!! 仲有內置減震 + 消退 ...
炮座亦係特殊設計 ... 控制唔好個尿兜會成個爆 !!!

55 醒喇 阿側c ㅅㅂ

點呀 ! 할아버지 !

有無前幾日既鬢邊願啊 [black]想丁[/black]

係咪唔會有Concert behind架喇

果 d 出 concert 碟先擺

會出咩

其實果陣格局又好似唔多會出咁

搞下爛 gap 姐 ... 如果真係有碟 ...
大家應該會見到九萬部機 ...

咪丁我願願

好啦咁唔丁
J 啦直頭

想砌

你這麼吸引有心的定不止五六個

極之罕有既多願飯拍
某流巴洗定你個菊花 我到左競技場喇

嘩喎巧京京ssss

到

用錯

願願好大呀 好想揸下

好震撼

Hot Body

金剛菊花鑽

7大過16,最細係3

有冇睇三上跳happy

容我貼其他女
三上宜家擺明挑我瀟瀟機姐
係要我教訓佢先知味道

對唔住我冇諗過嗰晚哼完疑佢聽到佢會學黎跳 無意引發戰爭 我會番去管教下三上

你兩個想點樣啊

瀟瀟>>>>>>咩三上悠亞

嘩好撚多純正廣東話人士 ...
現場好撚危險 ...

你係邊呀

大隱隱於市 ...
小忍忍住便 ...

我係你後面 !!!

我附近冇大叔喎

女比較多 ...

八少最尾果下搶下鏡啦 ...

好少見到呢對con

點解要去LA啊:~
又要逼我飛

靜靜

飛去LA

北美

佢唔係住加拿大咩，好似

都好遠

遲到比訓導鬧

如果係西岸邊 ...
落去好方便 ... 我懶唔係我都係飛 LAX 試下坐 380 過黎 ...
SEA 飛得 777 坐 ...

個個都靚過上次見 ...

其實而家係咪一年攪3，4次kcon架

邊度止 ...
連埋本土日本炒炒埋埋 ... 成七八個一年都有 ...

條裙搞到個個都都變短腿

你飛LA仲近啦

我搭車落到 SEA 喎 ...
LAX 我要飛喎大哥 ... 仲有 LAX 班 380 早過我坐開兩個幾鐘 ...
咁我咪仲要早撚左起程 ...

LUDA 呢個頭好好睇 ...

好想撩高佢睇下 ...

我入去睇

捐入去睇

無錢打算東岸行路落去
點解唔係去nyc場

我靜靜今日超靚

幾好睇喎個頭

直頭係正到爆 !!!

又放炸彈 ...
今次到 KBS !!!

呢期做咩興玩髮夾

係呀 ... 條友真係忽上腦 ...

屌你老母搞我阿粉

可能只係想炸死夏榮[black]隻公仔[/black]

如果咁我地呢度好多人都幫到手 ...
我第一個 買 d 炮仗塞入佢菊花再點火 !!!
既方便又環保 !!!

唔洗玩到呢條友咁既 ... 不過呢條友捉到都係應該要睇精神科架喇 ...

今日宣寶個頭

前面果 pair 好搶眼 ...
下兩秒應該會咀 ...

今日個髮型好襯個腦

屌你牙

駁唔到

呢集 uzze tape 已經表現哂出黎 ...

其實阿樹樹都好正 ...

十仔 ... 行開記得 下呢張野 ...

十月

合井

巴打都住弘大呢邊？

想玩遊戲 ？

火車 ???

居然會望你鏡 ...
不過你支野應該都好大支下 ...

望左好耐
小白姐

新遊戲-誰是大菊花

你用普通話叫咩 ?
無理由既 ... 我道具你 ...

廢老今日心情勁好
啲笑容有求必應重要唔西面

好呆萌 ...

瀟瀟囉 叫左兩野已經由遠望到走
山支都有一堆望鏡

唔怪得 ...
用煲冬瓜叫國人成員真係有優惠 ...

今日應我果兩個都都係土炮 ...

菊花本身係細的
玩完呢個遊戲先知邊個變大菊菊

我齋攻瀟瀟
山支我一時叫唔出美岐反而叫미기立即有反應

4人成團
1.十月
2.流星

直頭大叫 "山支兄 !!!" 咪得囉 ...
我諗我大約知你係邊個位 ...

又想偷嘴我宣寶

其實好明顯

睇係幾靚的 ... 張相有 d 怪可能係因為佢抽起左個下巴黎影 ...
所以面都圓左 ... 個樣又同平時唔同左 ...

明咀啦下話 !

樹樹唱 oppa 呀 ...

飛碟

今日音銀樹樹好可愛

SEENROOT X 李瑞元 X 秀斌(宇宙少女) - 哥哥啊(Sweet Heart)

金鍾旼 + 宇宙少女 - 純情 (原唱：高耀太)

貼住官方全場既Timeline先

仲有special mc 42:41

我奶金炫廷

結果出左，但唔知點解電話多左個字 有無影響？

冇 唔會睇電話
利申 冇去過

Thx 唔知要食幾多司華力腸先夠報答各位

入到就得
電話小問題
最緊要係 passport number

有passport number架咩…

有一大堆英文名

公佈無
同你對張野有
屌你扮無入過呀

半年結呀
快點 download

已經急不及待想拮穿晒你地既褲

有架咩從來冇寫過passport number，定新加
利申冇去過

我都冇架喎

榮榮立即二話不說推開跳錯既EXY

呢個look.....

係咩 ？
除左 password/id number
唔係喎仲對埋出生日期同性别架

利申有去過
仲俾人捉左去驗性别

好似啲廢老游完水返屋企啲衫

加強 d 下同步率好無呀你地
咁樣夾法穿火車都甩卡啦

大佬啊...........

果度拱起係咩黎

游完水準備去買餸

今日波波都好靚

法國最近流星巴好偏心波波

但佢最近特別PO得多波波

波笨唔係咁交架呢位弟兄 ...
你交到咁唔湯唔水你叫我射好定傳好 ...

咁都俾你發現左 ...
咁我唯有認啦 ...

想扮傻了事呀

咁好啦我擺撚明 ...

聽日唔敢亂入廁所..

唔好得罪首席痴線佬，
你搞鳩佢，佢會搞返你鳩

我都好想同瀟瀟瘋狂啪啪啪~

今日個look
智力 +20

you 竟然是個boy

正到噴汁

加完20終於喺三國志同張飛一樣智力了

加少少係咪唔得呀!!!

唔化眼妝

[black]啱啦志勛咀個大眼妹就啱啦千祈唔好搞我波波[/black]

好pure 好true

老母hea.gif

一到星期六日就冇晒人

等緊五點直播（希望有）

新村好想去睇

諗緊過唔過去

十三條友企喺上面

巴打係個到 ？

我個心喺嗰度

千奇唔好俾人知你係邊 ...
極危險 ...

話時話琴日有單好笑野 ...
有人話搵唔到 CD 鋪係邊問人拎我 TG

幾有創意 ... 我鐘意 ...

聽講個條友搵到...好似問完人拎tg
轉個撚頭就搵到

呢個根本就係昆人攞 tg 既借口
仲始亂終棄 … 你話係咪呢可

咁最後個個英俊瀟灑有冇搵你
好奇一問

可唔可以俾你tg我 想約炮

我都想

出來了

炮是唔洗約的 ...
上旺角道搵我公廁便可 ...

終於同宣儀擊左個拳
有少少斷片

巴打做咩講自己做咩動作呀
好明顯架

正常係唔會記得講過D咩

宣儀同我都有友誼約定
🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️叫左佢唔好架啦

全場CAM,廢老好近鏡

你係咪當眾除褲嚟

應該係 ...

扮 Q 哂野 ... 放行煙又話未必去又話諗去唔去好 ...

廢老騎劫左我包棉花糖
我送一包比瀟瀟 佢問我咩黎 重有冇？
然後極速食晒

你！同我入廁所

你孤寒,送得一包

我有兩大包 我一大包比左瀟
廢老叫我拆一個比佢 之後佢重想要

包野寫住廢老個名架!
得罪廢老你會冇運行

大波娜

從頭一眼吸引到從頭一眼觸發到

靈魂震動過問你可感應到

我覺得我可能係已經點左某爸相 ...

呢張都幾清,用角度分析?

租左量角器 ...
再 check 埋 ip ...

再見到咪用丁丁捅下佢豆一豆就知係咪 ...

我完全冇任何你既線索

我已經係廁所拉低晒成條褲柯尿都係冇人拮我

十神

深圳一姐就是Perfect~

岩呀
所以你咪再過隔離po亂嗌我老婆啦仆街

宜家係咪食下都唔比啊

每次娥b center個陣睇住佢手臂夾 (假)
個感覺好奇怪

因為廢老同瀟中間隔左luda 但估唔到廢老咁都比佢見到 極速掃描器
我真淑同我樹樹些牙比我一齊食
真淑重對埋落我個口到

鳩鳩單三家姐重正 唔好再係到亂叫我老婆 返去搵金世正啦

我完全明白了 !!! 唏 !!!

等我搵下有無飯拍影到呢幕貼你個朱自清出黎先 ...

大哥........

太大題示喇實在 ...

你又比啲tips我呀

瀟瀟塊面好番未
早兩日fancam好似好多粒粒

早兩個禮拜直頭火山爆發

我係男人 … 有五官有丁丁 …
有著衫咁囉 …

rangers靜靜

屌爆你

KBO 得十隊 ...
有三個要做外隊

想屌爆我好 … 口爆我都好 …
你搵到我先啦

好撚炆呀

bona Lions
Eun Seo Wyverns
Soo Bin Nexen
Da Young Tigers
exy Lotte
luda Bears
meiqi Dinos
seola Twins
chengxiao Wiz
Xuan Yi Eagles

外隊
yeonjung Rangers
Da Won Dodgers
Yeo Reum st louis

到底係邊位巴打既作品呀

又到必貼系列

我瀟瀟

내가 제일 예쁘데요~

2929 힝~

몰라~ 아! 아아 몰라!

睇唔清呀大哥

走召兩個老婆

下

我瓊同我宣呀

你兩個老婆 ???

笑撚死人

唔知十仔有無四圍望 ...
菊痕痕咁搵我呢 ...
[black]不過我係 A 團 fs [/black]

我有手足係 A 團 fs黎吉你

如果佢認到我 ... 我俾佢

冇呀屌你
唔想見到你

你扮唔到廢老個種高竇架喇

我又比你老婆搶野食呀

又唔係我講

我靜對肥脾

我靜

一個二個都我靜

喂 你靜啦你啦你

101個時已經開始追啦

咁啱既 第一場簽已經有去

靜靜唱陣雨比我唱

佢係指你係佢心目中都只係陣雨 ...
仲要係小小雨果隻 ...

Eunseo: You don't have anything to say?
ChengXiao: You are so pretty.
ㅋㅋㅋ

170702 하남팬싸 #은서
귀여워미쳨ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

你宜家係咪狙擊我呀

咁小鳩氣架食下都唔俾
你下次買多2包請佢食 我返黎請你食飯啦

我特登買左包糖比佢 條廢老扮唔夠力開
開兩下又話得 之後開唔到隊比我

萬金油

我樹條裙

慎入

我收埋左好多山支同HOTBODY圖
山支啲POSE有求必應

我睇緊琴日 d 巡鑼影片 ...
打算 j 擊你背影貼出黎 ...
琴日公開場真係好多片 ...

屌鳩你...又搞鳩我
好憎公開場 啲位差到呢

我廢老真係好有廁紙

可惜又廢又老
重要成恰樹樹

好似恰埋你？

係喎

吩咐我下次都要買棉花糖比佢

辣殺
比廢老恰都唔識反擊

比笑得好靚呀嘛 又扮可愛喎

無用架反擊只會惹黎殺身之禍 ...
我就是成功的例子 ...

我今晚就振夫綱打到佢..........

都係算

渣架 !!!
屎皮 !!!

點解肐火惹殺身之禍呀

佢下一句會令你更無語

講黎聽下

不能説的咪咪
不過佢今次有讚我乖

我一坐低叫知妍做毒惠利
佢叫返我做李光在
話我好似光在

忍唔住笑左

第二日都係咁叫我

叫你光在好過叫你順泰

你就好啦似車太鉉
真係特别
我無呀 … 佢淨係話我型仔同唔講野唔似外國人
bona 淨係笑我 d 半桶水大邱方言
話瀟講得好過我

兩個慶南方言調戲到既 member 都好易笑
又忍唔到笑 … 我講錯野 …
exy 一路寫一路自己諗番 … 一路嘰嘰嘰 …

咁多個除左瀟瀟之外最鐘意就係同山支傾計
佢好親切 感覺好似同自己朋友傾緊計
近睇又靚靚喎

學習韓文樂趣高
轉得宇站做得到

呢個同多願都係知性果科 …
我話我上次爭一個簽 … 佢以為係自己

我話 … 對唔住係靜靜 … 證明你唔記得我
然後被人耶 ～～～ 仲俾人打

我唔想同你講野

唔好咁啦車太鉉好 nice 架
佢仲揀左 bona 拍

十月吧大頭照

🍇🍇🍇🍇🍇

我都係一坐低就叫都惠利xi
點解淨係問我係咪有睇
Bona又一玩鳩毒撚例證
雖然佢大大聲答네 個陣好可愛

네／

你唔nice

知妍問我坐邊 之後望我鏡

所以為做飯要别出身材
我係講金知妍님 ... 仲記唔得我
換番黎係 Happy 歌詞
不過係 luda 唱果 part

男神

成班癲架
咁樣蝦毒撚好咩

靜靜呀
好掛住你

毒？你邊忽毒牙？？
你男神咪扮毒啦

躝返過去啦你
專一啲啦

專一就唔可以入第個po？？

宇少手足準備入面登陸

好偉大

me都係專一仔

Mk仔又扮毒

留下我~~~~~~

來讓我跟你走～～～～

好想從後攬住知妍

好心你啦 ... 幾廿歲人唔好咁多 __ __ __ !!!

我好討厭你

但是我好喜歡你播 ...

嗚啊 ~~~ 唔好咁拉件衫好喎

ㅅㅂ

짱나

願願 ...

新宇少飯 留名

保持瑩幕清潔
你我都做得到

廢老
又愛又恨

有性格 ...
我只有愛 ...

其實我個個都咁愛我
除左你

買左專輯了...

鐘意邊位成員

應該冇人同你爭粉你放心啦

我都好愛你 ...

不過明明係講緊愛雪娥 ... 你溝埋自己落去做乜 ...

我係團飯 !!!
我 ~ 要 ~ 哂 ~

個我字打多左

連登的十巴需要 __ 愛 ...

程瀟

山支

我大部份成員都鍾意既，認識左宇少一星期

做得好 … 多 d 落黎傾計

中瀟瀟咪幾好 點解要加兩舊膠

見到你個名都丟頭走啦

危險人物

掉/調頭我見過 …
丟頭
成個頭丟低先走 …
想要見識下

你睇你幾大影響力

圖1: 捅十仔菊花
圖2: 兩下 ...

唔知 第一次玩連登

歡迎新人
好少見人真名上連登

你又知人係真名 ...
我呢個就真名喇o拿 ... 話你知 ...

我同你一樣間條瀟+帽岐
似乎好多人都同一set

八少廢老上左9Gag

笑左 ...

[PIC] #우주소녀 Yeonjung X Brother Su OST "Clumsy Confession" cover image for Youtube short film series 'Love Playlist'

個名係TVB套心理追兇 個癡線佬個名黎

願願

好彩你解話 ...
呢度好多人睇 JTBC 多過 CCTV !

終於有機會合唱

吹有奶[black]爸打[/black]

大隻妹真名上連登冇人信

我成箱宣儀

威啦威啦 知大神入完簽啦

睇黎得返me係唯一清泉

收到

如果係Luda既話，我可以

好掛住佢地

呢套打歌服先正常丫麻，好過藍妹波衫啦

漫畫節代言 ...

點解我咁on9仲係香港返緊工

She's waiting for u

你唔出黎做 ... 點養佢呀 !!!

嘩 ... 好勁 __ 下喎又真係

日頭賺醫藥費
夜晚打到佢入深圳人民醫院

果兩隻一行五個都忍唔到笑 ...
有得拖雪娥同 LUDA ...

好掛住瀟瀟

廢老想拖隻老虎，但隻老虎唔彩佢

最後雪娥係咁 fing 佢隻手 ...
報牛 ...

廢老好小器

luda 個膞好白滑呀 ...

係隻公仔入面熱死我

瀟瀟都有 ...

佢係你入面呀 ...
你見點呀 ?

應該入得好舒服

但係人地話好熱 ...
不如開小小冷氣俾人啦 !!!

白到呢 ... 執到

Sorry但我完全feel唔到你入左黎喎

太闊喇你
整整佢啦 ... 幫你打幾個摺岩針聯埋佢喇一係 ...

嘩今日套衫搞乜撚

今日luda

唔記得帶褲

嗚呀 …
我不能接受

嘩 ...
bona 埋去去賀喜南珠 ...

好想宇少上snl整一人一個3分鐘女友

嘩十幾件 ... 播完可以完 show 喎咁 ...
雙飛一孖咁上會唔會好 d ...

番睇都係接受唔到 ...

今次CB上既綜藝少得可憐

又係藍妹衫

隻公仔個表情完全係想奶

件衫係咪有d問題...?
好似有d透

repackage?

廣告歌？

似係repackage

肯定係 repackage 啦 ...
好彩遲撚左過黎 ...

十幾個個 me ... 我要 kiss 邊個姐 ...

Kiss me

我kiss宣

知你想我現身咀你好耐架喇 ...
快 d 果個星期飛番過黎 俾伯伯睇下隻眼仔 好番未先 !!!

流星巴留到幾時

留到想走之時 ...
自然會走 ...

好似有 d 危險 ...
聽日買 d 英泥 ...
果個星期釀一釀個菊花先 ...

到底有幾多人ready好捅你

又 V ...

佢兩個玩到傻左

樹樹

冇野睇，唔駛驚

紅毛泥封菊花

樹樹之前係恩熙同榮榮玩到痴線

係釀 ...
就咁封怕頂唔住俾人捅穿 ...
釀入去 ... 厚身 D ... 應該 OK 頂得 !!!

你以為頂得住啦

捅撚爆你屎眼!!

嗚呀 ...
真係隔離個 MOON 都 FEEL 到有 D 脹脹, 赤赤同爆裂感 ...

四條四眼妹坐埋讀信又幾搞盞鬼 ...

唔知過唔過來好 係咪會keep住有fan sign架

今日啲圖越睇越似啤酒妹

配條mk牛仔短褲

得番我同你喺香港咋公仔

仲有孝定exy

周偶又有榮榮

扮鄭仁定扮阿婆

尹彩璟(好似係)

照計 repackage 就係唔想完宣傳囉

如果真係 repackage 既話 ...

又可能只係廣告歌

無錯 ... 如果係廣告歌九成唔打得 ...

媽呀好亂呀

等公佈啦 ... 傳緊只係 digital single ...

不過我一樣可能未必走得 ... 希望係打架啦 ...

緊黎 dc 團好似作動 ...

[INFO] 170706 WJSN will be releasing new summer song 'Kiss Me' on the 14th

星船會唔勞動佢地 ？

咁樣唔算勞動既 ...
始終隻 happy 唔係咁有反應 ...

希望首歌似樣啲啦....

上個月都叫吸咗千三個新飯入官咖嘅

以一隻大碟講 ... 有小小蝕 ...
不過音源同實體係賣得勁左既 ...

係喎今日播

佢地講 D 外語 ...

秦文印尼文

多願果口英文真係好純正 ...

有新聞出喇 ...
不過 digital single ... 無野簽架喎 ...

又英文又泰文
其實luda都算係咁，上次翻譯人地啲英文留言

逐隻字譯

聽咗幾次先聽到Luda講Cosmic Girls always on ujung's side

d 線會唔會爆架 ...

唔知會唔會襯夏天著泳衣呢

件衫話好辛苦 就爆

接師姐棒 ... 咁荀 ...

果然有有心記者留意到呢幕 ...

[Teaser] 연애플레이리스트 시즌 2 OST Part.1 '브라더수X유연정 - 서툰 고백'

係愛呀，哈利

瀟瀟啊~

要啦南珠咁錫佢地 …
客串宇宙 like 少女

初頭睇con以為南珠會去

又cb

都未gb

恩光都應該要

kiss ME

玩水

幾個都CUBE練習生?

嘩
今次真係不得了

Exy小背心熱褲

exy 唔知
bona 南珠 恩光 必定好熟

有朋友覺得個造型似某s天團既party

廢老幾廿歲人學人扮可愛

法官大人而家問你 …

我_

m&g剪到淨係讀咗兩個留言

我lu

Luda又係你架

全部都係我嘅

送多個首席csl比你 你比返瀟瀟我得喇

deal

m&g有無巴打有買?我四中一

Luda係我既

二中一

點解你可以送首席 CSL 既 ???
有無限名額架 ???

出現喇
見你近期捅開我驚你悶冇新鮮感
想暫時比啲新鮮感你姐

唔得咁諗架傻豬仔黎既 ...
罰你除褲 ...

我覺我張雞票改遲真係改得好 ...
而家仲可以追埋 kiss me ... 同埋隔離 dc ...

唔好再講喇
好想再過黎追埋kiss me

買完過黎追 ... 然後法國淨係得隻歌 ...
咩活動都無 ...

我已經過唔到黎 拎唔到假
跌埋心水下個cb留耐啲

fast trip ...
星期五收工上機 ...
星期一凌晨落機 ...

我今次咪星期四朝早收工 星期一早機返囉

他一直在玩命.jpg

14 號 1800 KST ...

水上樂園為背景 ...

好正呀

諗起以前少時

我諗起隔離世正個廣告 ...
如果有機有水上樂園廣告就正喇 ...

你改幾時啊，一個14號一個27號喎
隔3個星期

瀨撚死唔走囉而家係 ...
不過下星期悶小小 ...

件衫真係好辛苦 ...

啲波衫都整爆哂 要縫返起扮係設計

十四號係水上樂園 special stage
真係幫代言 kiss me 賣廣告

入去奶下都好

好想奶啲水#

裝一啖過你哎 …
請出價

[black]等我痾番篤童子 x 過你辟下邪[/black]

買左隻黃版 返去先開封

老豆教落：痾尿過隔離池啊

我次次都係咁

岩哎
樽野佢既 … 咪隔離池囉

聽日有無火車玩

我都想一齊玩

唔撚要呀

我奴性很強

都好既 假都唔洗請

開台啦開台啦十點鐘又要睇波波

已經有cut

聽日場簽好多香港人

好想去

等睇追尾貪食蛇 ...
利申: [black]我唔入[/black]

恩熙個頭

係咪丁得多，咁濛嘅

岐B

叫左你唔好打咁多架

佢玩左勁耐隻minions

有得同波娜做銜尾蛇

留長左 ???

跟年齡出左四個 ...
EXY 雪娥 宣儀 BONA ...
自己禁入去睇 ...

無人睇

有睇 ...

MK mui

樹樹 ... 果 D 戲簡直隔住個 MOON 漏出黎 ...

本人暫時覺得山支同樹樹拍得最好

山支 D 頭髮玩到咁厚 ...
搞到佢好 LADY ...

唔知班友係簽入面條貪食蛇玩到有幾長呢 ...

我係 ... 西村果間鐵板炸雞店
catch me if you can ...

玩到宣就黎痴線

好彩入上星期 ...
唔係又極危險 ...

V

我樹係咁咬廢老
好想比佢咬斷我隻手，等佢養我成世

宣唔叫都自動望鏡😂
玩到癲

Kiss Me係repackage定咩

digital single ...

咁密
會打歌？

俾打一定打啦 ... happy miss 左好多台 ...

我已經睇化左 ...

你重好講 我重危險

全部我地d troll野

你都最後無事啦車太鉉叔叔

岐b個髻

但你已經描準我啦

流星真係未俾人周到過咩

我luda b真係好撚正

睇口型都知唱緊數字歌

露多唱粗口歌都唔緊要啦

如果luda唱LMF肯定好正

luda:喂喂喂你話你係邊個邊個，我唔撚識喎

樹樹呢啲眼神攻擊重勁過小新個啲眼神攻擊
要我做乜都肯呀

樹樹：係～我係覺得你好撚樣 不過係冇賓周
個隻毑型

我要我要每個人開開心心
痛痛快快尋開心

偏偏又要醒返 返到呢個世界
聽朝又要返工 同時間鬥快

廢老終於唔蝦樹樹喇

佢可能係劃到樹樹個咀成塊面咁大 ...

CATCH ME IF YOU CAN !!!

幾廿歲人 唔好FF咁多啦

愛嬌對決 ... 八少對十少 ...

呢票我投比山支

好撚洪真英囉唔該 ...

咁先正 你睇下한 남자幾冧
山支跳愛情電池重正

瀟瀟

十少爺都唔弱架 ...
雖然溝女方面唔夠八少黎 ...

瀟瀟仙氣爆登巧索

廢老隻左手想做咩呀
想施展古天樂絕學？

單手一掃就開到 !!!

有睇喎
睇黎我同你條gap都唔係咁闊

其實可能入面根本就無...

想同宣寶結婚

On9

過街老鼠見過佢地未過主啦

見過冇見過你都on9架啦